除毛粒機

12蚊店個隻長期無貨

youtube 睇小米個隻好似ok?

12蚊店果個幾好用

買唔到呀

去啲屋邨十二蚊店搵下啦

真心無

小米59, 但好似再好用d

充電唔洗入電池